# --- PLEASE EDIT THE LINES BELOW CORRECTLY ---
# Translations for Products.ImageEditor.
# Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Products.ImageEditor\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-16 06:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-25 11:36+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese (Simplified)\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: Products.ImageEditor\n"

#: ImageEditor/actions/actions.py:605
msgid "Adds a drop shadow to the image."
msgstr "给图片添加阴影。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:658
msgid "Applies the sepia effect to the image."
msgstr "应用怀旧效果。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:178
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: ImageEditor/actions/actions.py:179
msgid "Blur this image."
msgstr "模糊这个图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:441
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ImageEditor/actions/actions.py:283
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ImageEditor/actions/actions.py:284
msgid "Cancel the current edit."
msgstr "取消当前编辑。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:442
msgid "Change the brightness of the image."
msgstr "改变图片的亮度。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:425
msgid "Change the contrast of the image."
msgstr "改变图片的对比度。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:409
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: ImageEditor/actions/actions.py:410
msgid "Compress this image to make it lower quality."
msgstr "压缩此图片，使质量降低。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:424
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: ImageEditor/actions/actions.py:26
msgid "Crop"
msgstr "剪裁"

#: ImageEditor/actions/actions.py:27
msgid "Crop the image."
msgstr "剪裁图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:604
msgid "Drop Shadow"
msgstr "阴影"

#: ImageEditor/actions/actions.py:475
msgid "Flip Horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: ImageEditor/actions/actions.py:392
msgid "Flip Vertical"
msgstr "垂直翻转"

#: ImageEditor/actions/actions.py:476
msgid "Flip the image on the horizontal axis."
msgstr "水平翻转图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:393
msgid "Flip the image on vertically."
msgstr "垂直翻转图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:346
msgid "Go back to the previous change."
msgstr "返回到以前的变化。"

#: ImageEditor/profiles/default/actions.xml
msgid "Image Editor"
msgstr "图片编辑器"

#: ImageEditor/actions/actions.py:314
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: ImageEditor/actions/actions.py:315
msgid "Redo the previous undo action."
msgstr "恢复以前的撤消操作"

#: ImageEditor/actions/actions.py:491
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: ImageEditor/actions/actions.py:492
msgid "Resize the image.."
msgstr "调整图片大小 …"

#: ImageEditor/actions/actions.py:161
msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋转"

#: ImageEditor/actions/actions.py:376
msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋转"

#: ImageEditor/actions/actions.py:377
msgid "Rotate the image right."
msgstr "向右旋转图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:162
msgid "Rotate the image to the left."
msgstr "向左旋转图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:196
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ImageEditor/actions/actions.py:235
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: ImageEditor/actions/actions.py:236
msgid "Save the edited image as another content item."
msgstr "保存编辑的图片为另一个内容条目。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:197
msgid "Save the edited image."
msgstr "保存已编辑图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:657
msgid "Sepia"
msgstr "怀旧"

#: ImageEditor/actions/actions.py:459
msgid "Sharpen"
msgstr "锐化"

#: ImageEditor/actions/actions.py:460
msgid "Sharpen the image."
msgstr "锐化图片。"

#: ImageEditor/actions/actions.py:345
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. Default: "Choose the level you want to blur the image"
#: ImageEditor/actions/options.py:18
msgid "label_blur_amount_description"
msgstr "选择图片模糊的级别"

#. Default: "Blur Amount"
#: ImageEditor/actions/options.py:17
msgid "label_blur_amount_title"
msgstr "模糊量"

#. Default: "The Amount the brightness should be adjusted"
#: ImageEditor/actions/options.py:54
msgid "label_brightness_amount_description"
msgstr "应调整亮度量"

#. Default: "Amount"
#: ImageEditor/actions/options.py:53
msgid "label_brightness_amount_title"
msgstr "量"

#. Default: "How far to compress"
#: ImageEditor/actions/options.py:30
msgid "label_compress_amount_description"
msgstr "压缩程度"

#. Default: "Compress Amount"
#: ImageEditor/actions/options.py:29
msgid "label_compress_amount_title"
msgstr "压缩量"

#. Default: "Number between 0 and 100 to set the contrast to."
#: ImageEditor/actions/options.py:42
msgid "label_contrast_amount_description"
msgstr "设置对比度 介于 0 和 100 之间。"

#. Default: "Amount"
#: ImageEditor/actions/options.py:41
msgid "label_contrast_amount_title"
msgstr "量"

#. Default: "The level for blue to apply for the sepia effect."
#: ImageEditor/actions/options.py:143
msgid "label_description_sepia_blue"
msgstr "应用怀旧效果的蓝色级别。"

#. Default: "The level for green to apply for the sepia effect."
#: ImageEditor/actions/options.py:134
msgid "label_description_sepia_green"
msgstr "应用怀旧效果的绿色级别。"

#. Default: "The level for red to apply for the sepia effect."
#: ImageEditor/actions/options.py:125
msgid "label_description_sepia_red"
msgstr "应用怀旧效果的红色级别。"

#. Default: "Title of the content type that is also used to generate its id."
#: ImageEditor/actions/options.py:164
msgid "label_description_title_save_as"
msgstr "内容类型的标题也用来生成它的 id。"

#. Default: "Content type to save image as."
#: ImageEditor/actions/options.py:155
msgid "label_description_type_to_save_as"
msgstr "要保存图片的内容类型。"

#. Default: "The hex of the background color to use"
#: ImageEditor/actions/options.py:93
msgid "label_dropshadow_background_color_description"
msgstr "背景颜色的十六进制表示"

#. Default: "Background color"
#: ImageEditor/actions/options.py:91
msgid "label_dropshadow_background_color_title"
msgstr "背景颜色"

#. Default: "How wide the shadow will be."
#: ImageEditor/actions/options.py:108
msgid "label_dropshadow_border_description"
msgstr "阴影的宽度。"

#. Default: "Width"
#: ImageEditor/actions/options.py:107
msgid "label_dropshadow_border_title"
msgstr "宽"

#. Default: "Affects how heavy the shadow appears."
#: ImageEditor/actions/options.py:115
msgid "label_dropshadow_iterations_description"
msgstr "应用的阴影显示方式。"

#. Default: "Softness"
#: ImageEditor/actions/options.py:114
msgid "label_dropshadow_iterations_title"
msgstr "羽化"

#. Default: "The offset the shadow should have on the x axis"
#: ImageEditor/actions/options.py:78
msgid "label_dropshadow_offset_x_description"
msgstr "阴影的X轴偏移量"

#. Default: "Offset X"
#: ImageEditor/actions/options.py:77
msgid "label_dropshadow_offset_x_title"
msgstr "偏移 X"

#. Default: "The offset the shadow should have on the y axis"
#: ImageEditor/actions/options.py:85
msgid "label_dropshadow_offset_y_description"
msgstr "阴影的Y轴偏移量"

#. Default: "Offset Y"
#: ImageEditor/actions/options.py:84
msgid "label_dropshadow_offset_y_title"
msgstr "偏移 Y"

#. Default: "The hex of the color that will be used for the shadow."
#: ImageEditor/actions/options.py:101
msgid "label_dropshadow_shadow_color_description"
msgstr "阴影的颜色的十六进制表示。"

#. Default: "Shadow Color"
#: ImageEditor/actions/options.py:99
msgid "label_dropshadow_shadow_color_title"
msgstr "阴影颜色"

#. Default: "Blue"
#: ImageEditor/actions/options.py:142
msgid "label_sepia_blue"
msgstr "蓝色"

#. Default: "Green"
#: ImageEditor/actions/options.py:133
msgid "label_sepia_green"
msgstr "绿色"

#. Default: "Red"
#: ImageEditor/actions/options.py:124
msgid "label_sepia_red"
msgstr "红色"

#. Default: "The amount to sharpen the image"
#: ImageEditor/actions/options.py:66
msgid "label_sharpen_amount_description"
msgstr "锐化图片的量"

#. Default: "Amount"
#: ImageEditor/actions/options.py:65
msgid "label_sharpen_amount_title"
msgstr "量"

#. Default: "Title"
#: ImageEditor/actions/options.py:163
msgid "label_title_save_as"
msgstr "标题"

#. Default: "Type"
#: ImageEditor/actions/options.py:154
msgid "label_type_to_save_as"
msgstr "类型"

#: ImageEditor/browser/alagimp.pt:32
msgid "zoom"
msgstr "缩放"

